4歲女童大人拖住過斑馬線 私家車無視慢速輾斃

片:

在12月1日晚23時，在深圳寶安區河東工業路路口斑馬線處，一名女子拖住4歲女孩手過馬路，此時張姓司機駕駛私家車駛至，女子抬手示意駕駛者禮讓行人，並拖住女孩過馬路，但是張某並沒有減速停下來，而是繼續行駛，直接撞向女子和女孩，女孩躲避不及倒地並被車左前輪輾壓，送院搶救無效死亡。路邊閉路電視拍下的整個過程。

由閉路電視畫面可見，位於斑馬線位置，一名女子拉着女孩過斑馬線，並抬手示意前方車輛禮讓。但該車沒有減速，還將女孩捲入車底輾壓致死，女子崩潰癱坐在地。

據報，該名姓陳的4歲女童由女親友拖着過馬路，一名張姓司機駕車駛至，女親友見狀，遂舉手示意，惟車速不快的私家車並未停下，禮讓路人，反而直接輾過女童。女親友目睹悲劇，即時崩潰跪地。

警方勘查了解，該事故是因駕駛員張某駕駛私家車疏忽大意，並未注意前方的交通情況。深圳交警痛斥司機：「這位司機，就問你！你開車的時候，你在看哪裏？斑馬線上毫無減速，就這樣把一個四歲的孩子輾壓致死，你開車的時候到底在看哪裏？！」

其實香港D 司機都係一撚樣 斑馬線唔收油
只係香港人驚撚左D 司機 會停低讓

有冇gif?

估中地方

GOOOOAAAAALLL

所以應該人車分隔
好地地一條路,做乜要整個位俾人橫過車路

ask老貓

係香港，司機驚人咋
不過出到大陸，我真係唔敢亂過馬路
佢地d司機冇性

日日都過斑馬線
D 紅Van 綠Van 的士狗 從不收油
離遠見到踩油搏你停

都試過係馬路 有紅綠燈 仲未轉紅 眨下眨下
差唔多到安全島 一個司機直接踩油
好在我個下反應快 唔係我就瞓撚低左

深圳到今時今日 馬路都仲係廿年前咁 上星期返過去 明明紅燈同行人緣燈著咗 d車都係照過

明知大陸啲司機癲嘅都照學廢老揮個手就過
結果贏咗場交輸咗個女
抵晒

每次過斑馬線都係心理角力

大陸司機心諗：好彩車死咗，車唔死手尾長

X2

返大陸過馬路 每一次都似賭緊命

This is chi na

大陸d車轉右唔洗停燈，以前去廣州做野，在十字路口企咗成做個字都過唔到馬路，係唔識過

有揸開車甚至只係坐過車頭都明白
係正前面都唔一定望到你
有時鬼遮眼/心不在焉
當然佢車親你就一定入曬佢數
但嗰一刻都冇得怨

睇緊電話

有冇清睇完片後覺得個支那老母都應該跟埋個支那司機落地獄？

未入黎見到正評數就知咩國家

睇片個老母仲大責任喎，架車都入晒班馬線佢先衝出黎

係正前面都睇唔到
到底個行人要企邊撚到你先會望到
係連登都可以咁昧著良知咁講
你肯定係平時見到有行人想過仲加油嘅仆街

冇車牌亦都冇打算考
覺得自己唔適合揸車
但最憎啲恃住司機一定會睇到你
然係舉出如來神掌慢慢行嘅仆街

各不相讓，無辜者死

有冇gif

唔好話e大陸
香港啲仆街廢老廢中過馬路老L馮
以為啲車一定睇到你讓你
背住啲車慢慢行

咁都拉埋黎講

55
行斑馬線都係仆街
難怪佢唔考車
一陣紅燈照踩油話睇唔過啲人慢慢行

條女好似幾正

驚閪咩! 你係北海，飲醉酒片車，撞死人你響我爆龍個朵，一啲事都卯!

個大人係前面都救唔到係後面既細路
明顯果下反應係自己避左架車先
自私閪

雖然車要讓人
但拖住個細既就好心有警覺性少少啦

比架車過左先啦 你行得快定架車行得快阿
綠燈都要睇定啦 害死個囡

改革開放

該事故是因駕駛員張某駕駛私家車疏忽大意，並未注意前方的交通情況

佢肯讓先係意外
撞死撞碎十分正常

未入已經估到國家

講起呢樣，之前去日本真係好唔慣，平時係香港慣左等車行，但去到日本d 車又好耐心等你行，跟住兩邊係度互等

去到外國好唔慣，我停佢又停，兩邊戇鳩鳩咁

呢期睇 YouTube 有個安安行車，就係全部支那車 cam 片。

支那畜揸車真係痴撚線嘅，睇着撞都唔會收油刹制。

上面話行人自己問題班友 我屌你老母，而家係行緊班馬線，行人係有優先使用權，幾時連做人都本末倒置？
成撚日用埋哂啲 on9例子 ，乜撚野廢老舉手大牌過馬，廢老果啲係亂過馬路，呢單野係行人過斑馬線，舉手只係再做多步提醒司機斑馬線有人行緊，咁都車埋去個司機正仆街人渣黎

香港啲司機就黎都係咁
試過行斑馬線 俾架車砵9我

搵食車定私家車

學美帝但又無質素ge結果

其實全世界大部分國家都係咁

小巴

但得支那係見人照撞可也

佢地唔係係紅綠燈斑馬線d位過
就算係紅綠燈都唔理燈號架啦

美國都係

大陸人好鐘意群眾力量
一齊衝

成日都想試吓踏隻腳出去
睇下啲司機點反應

想知大陸個交通規則係點, 我記得果時行人公仔綠燈, D車都會照轉入黎, 不過有人過就會讓人行先, 好似係咁?

通常見親班馬線/過路位一定收油 比人過先

然後成撚日比人呠

蝗會係支那守法就唔係蝗啦

大陸邊有交通規則
基本上無牌都可以揸車
過馬路唔使睇燈
一係唔車
一車就要車死
撞唔死就要賠錢同養人一世
撞死就唔使

車慢，係估佢收慢停，點知佢慢得黎又唔再收
果一刻冇左戒心就出事

啱呀咪考呀 到時死得人多

香港司機咪又係咁仆街 過斑馬線都奉旨要你讓咁

無片？

班馬線呀ON9, 唔洗考車牌都知班馬線既作用啦小學生

我本身就覺得個女人自己攞黎既, 架車都黎到, 仲行出去揮揮手就過, 但係我記得返過深圳佢好似真係會行人綠燈一路著住D人一路行, 但係車又可以轉入黎, 有人過緊斑馬線就要停低等, 冇人先過

下 呢d咁既國家預左啦下話
你唔係以為你d野蠻同胞會讓你過先？
真係唔覺得有咩咁慘
大陸人係咁嫁啦

大陸未見過斑馬線
有燈位啲車要轉彎就會慢駛
但直去 就理撚得你 踩油過
總之車照行 人照過
我通常睇人行先行
啲車左邊嚟 就企係啲大陸人右邊咁囉

agger仲要佢衝出黎果下都已經同架車好近， 雖然我都覺得個支那司機係罪有應得， 但個支那老母好心拖撚住個細路就應該有D警覺性啦！ 架車後面都已經無車啦！ 等多3-4秒再過會死咩！ 咁撚心急急撚到個幼支都香撚埋！

心不在焉就咪撚揸車啦
點解畀佢車親重無得怨呀
啫係撞到入院
重要體諒下個司機嘅精神同心理狀態？

斑馬線行人優先架你識唔識野架

心不在焉都講係理由

有gif未

佢真係咪去考車
屌你老母車死人自己催眠自己無得怨

道理上行人係啱，係有優先權，但如果人哋唔讓你，車死咗你，你冇咗條命點同對方追究呢？

條冚家產講野連少少良知都冇，唔好話車牌，如果做人要考牌，佢肯撚定肥鳩硬

HD9109司機你好型啊 行人過路處唔讓人仲不停響安爬頭

其實政府係斑馬線set cam 偷拍
違規者罰5000 - 10000 蚊

一個月都夠錢起人工島啦......

個女人都有責任喎 舉手唔代表佢會停喎 自己都要睇架大佬
當自己磁力王呀？

諗番香港斷腳果個呀媽
相比下 支那老母真係自己攞黎

支那人係咁架啦！ 有事果陣先驚左先！ 出事就屌鳩人地唔會係自己問題

碌到噴汁👍👍👍👍😭😭😭😭

車唔睇人
人唔睇車

好地地一條路
做乜要有啲位俾車行

大陸d馬路 真係唔識點行
明明綠燈 行到一半 可以另一邊有車入黎

cls

其實喺大陸做左咁多年人
都唔係唔知車唔會讓人掛

自己行都算, 拖住細路仔真係唔好搏

大陸D司機真係冇咩人性

因為人行路速度唔夠車快囉
而家個問題係,人同車行嘅路根本唔應該重疊
天橋/隧道,只要人同車唔係同一個水平面,就能夠互相唔影響,亦唔會有俾車撞呢個危險

司機：媽的幸好車死了不然要賠更多錢
媽：媽的幸好車死了不然要又養一個手腳傷殘的

死得好

求磁力王gif

係行人優先咁咪唔洗睇車
前面部電單車都過左啦
咁佢部私家車跟住行係岩嫁wo
你唔會見到2部車行緊
特登係2部行駛緊既車中間過馬路掛
不過個司機無睇路就真
呢個車速都車得死人
2邊都有錯
super

收油比後車砵，試過好多次

隧道都應該起多幾層比唔同等級嘅人用
你呢啲賤種只可以用最底層
唔應該同我地重疊
避免互相影響
亦免你受辱

我都唔知講咩囉
兩個都唔想讓人

咁你條條馬路起條天橋

大家可以係youtube search下開車大神
就知支那司機幾咁on9

補充：係行人同司機都係on9

點解唔可以好似起樓咁成層起出黎
然後成層專俾車行

斑馬線係咪全世界都有
讓人的意思係咪通用？
會唔會有地方只係for行人過，但係司機唔洗讓？